而家買股票係咪冇輸既可能性

趺下又2日升返

係，快d all in